點樣將大學比嘅outlook email account加入MacOS mail入面

如題

1.google
2.done

無ar

咁？

你真係讀緊大學？

input output 唔啱，要點填？

讀多年中學，學下點用google先啦

都話左GOOGLE左冇呀，有就唔洗上嚟比班連登仔串啦

連 exchange 都唔識
你不如賣撚左部 mac 佢仲好啦
唔好浪費資源，包括讀大學

google可以log in

買部 mac 黎做乜 ?

用Linux 啦

正廢柴乜都唔識唔撚問同學嘅? 當連登係乜撚嘢地方呀? search完唔知答案係自己廢就唔好咁撚串柒柒啦最憎你呢啲ON9仔

apple user

上返outlook set個自動forward
forward啲email去自己private email

thank you so much

冇同學呀，有就唔洗上連登啦